95巴絲入黎吹水（124）

本身諗住陰1000嗰個中1001

都唔係好柒姐
俾個正皮你啦

笑下你先
hahahahahahahahahahahahaha

包夫變左 已經成個月冇開post

阿婆 sorry 水水快你一秒

你好想我開post meh

係兩個月 佢上一次開已經係4月

呢個包夫好陌生

原來唔止一個月

忙住做人

跑到隻狗咁

咁又做左運動

包夫很忙

已經無包夫wiki 睇

有無咩電影好睇
返工巧悶

佢宜家變左賣廣告收左人錢

17歲那日不要臉 Down左套A片

小圈子post

如果咁就瘦到就好

5年內體重起趺超過50kg 你問我答

18碎先down得牙清

瘦到隻狗咁

agger小圈子

累積起跌？

肥狗ok正

yes 一餐半餐飯痾屎輕左果d唔計

寧願以身 自願地 練習受傷的經過

正評for 蘋果b

包夫的話說我們是否能夠救回一命嗚呼嗚呼哀哉各位親愛的粉絲們快來看我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

冇人既

新人絲打留名

食戟對兄弟個細佬？

佢無肥返 但我有

冬天肥夏天瘦

而家連載個度唔係肥返啦咩

冬蟲夏草黎架佢 ?

仲有出場咩佢
已經無留意

成班假人假義 之前開post又不停負皮我

agger

我就唔同 我而家都比腐皮你

你唔好屈我 我每次都正評你

俾人退學個次？

我真人黎

打錯字 仁

Where is 腐皮

去左北海道啊嘛
凍左 咪肥囉

你唔講真係留意唔到個肥仔
個肥仔真係唔識架喎

佢個角色勁路人 好撚慘
佢識既野佢阿哥又識 佢完全冇個人特點

6月14日是公曆一年中的第165天（閏年第166天），離全年結束還有200天。

6月14日，南韓，親吻情人節（Kiss Day）。情侶們在當天可以大膽大方提出親吻要求。

每年的6月14日是世界獻血者日（英語：World Blood Donor Day）。

美國國旗日（英語：Flag Day）是美國的一個節日，時間定於每年6月14日，目的是紀念1777年6月14日在第二次制憲會議上美國國旗的採用。

6月14日——福克蘭群島（1982年） 、南喬治亞島和南桑威奇群島（1982年）的解放日。

香港手語特指香港定居的聾人和弱聽人士使用的語言。香港手語在1950年代發展，由逃避戰亂的中國人帶來。現今的香港手語，是1950年代的香港手語和南京/上海的中國手語混合發展而成。雖然歷史發展上相關，香港手語與中國手語分別是兩個語言。

19世紀末，香港發現一種新物種——洋紫荊，其學名以時任港督卜力的名字（Sir Henry Arthur Blake）命名（Bauhinia blakeana）。1960年代市政局採納它為標誌，於1965年把它定為香港市花，後來有人在《基本法》的草議過程中把它選為香港區旗和香港區徽的設計藍本。

我學唔識

點會

利申 識

冇心學 因為用既機會少

咁點解你又會開始學既?

有親戚要用到
我老豆又係純熟個種
所以貪得意叫佢教我

聲之形irl

春卷是中國民間流行的傳統小吃，用薄麵皮，捲上餡料，經油炸的食品。各地的餡料和大小不同，但基本是扁圓筒狀。以中國為例，一般人多用蔬菜及肉作餡料，而北方部分地區則會改用紅豆沙。中國的春卷一般很小，一直徑20厘米的碟可以裝十多個。美國華人飯店做的春卷有肉餡，很大一個，一個春卷可以當一頓飯，類似於漢堡。

香港春卷有時會寫作「春捲」，是茶樓「飲茶」十分常見的點心之一，約四吋長，直徑一吋左右，以油炸方式烹調，外為麵粉皮，炸至金黃色，內裡餡料豐富，如冬菇絲、豬肉絲、甘筍絲、竹筍絲、粉絲和木耳等，每碟數量大多為三件，吃時或會用剪刀從中間剪成兩半，然後蘸喼汁食用。香港亦有變種版本，小販攤檔所售賣的春卷直徑長兩吋甚至更粗，外皮比傳統春卷鬆脆，內裡的饀料更多，作為街頭小吃很受歡迎。

有咩app睇戲好

憤怒的青年（Angry Young Men）是指1950年代一些作品表現出憤世疾俗情緒的西方（英國）青年作家和評論家。這些人對於當時西方社會的種種現象感到不滿，進而進行批判，而他們的言論對於社會主流而言相對極端，甚至於帶有無政府主義傾向。

baofalafuyan chi jor sin

春卷四吋長

13cm

將軍：唔明

卡爾·馬克思（德語：Karl Marx[註 1]；1818年5月5日－1883年3月14日），早期在中國被譯為麥喀士，是猶太裔德國哲學家、經濟學家、社會學家、政治學家、革命理論家、新聞從業員、歷史學者、革命社會主義者。馬克思在經濟學上的工作解釋絕大多數工人和資本家間的關係，並且奠定後來諸多經濟思想的基礎。馬克思亦是社會學與社會科學的鼻祖之一，在卡爾·馬克思的一生中出版過大量理論著作，其中最著名和具備超強影響力的兩部作品分別有1848年發表的《共產黨宣言》和1867年至1894年出版的《資本論》。

呢個時代 真係情侶既話邊洗提出 嘴埋去就得啦

馬克西米利安·卡爾·艾米爾·韋伯（德語：Maximilian Emil Weber，1864年4月21日－1920年6月14日），小名馬克斯·韋伯（Max Weber）是德國的政治經濟學家、法學家、社會學家、哲學家，他被公認是現代社會學和公共行政學最重要的創始人之一。韋伯最初在柏林洪堡大學開始教職生涯，並陸續於弗萊堡大學、海德堡大學、維也納大學、慕尼黑大學等知名學府任教。他對於當時德國的政界影響極大，曾前往凡爾賽會議代表德國談判，並且參與了威瑪共和國憲法（即威瑪憲法）的起草設計。

熟手

艾彌爾·涂爾幹（法語：Émile Durkheim，1858年4月15日－1917年11月15日），又譯迪爾凱姆、杜爾凱姆等，是法國猶太裔社會學家、人類學家，與卡爾·馬克思及馬克斯·韋伯並列為社會學的三大奠基人，《社會學年鑑》創刊人，法國首位社會學教授。

染髮是利用染髮劑將毛髮的色彩改變，從而達至美化或改變型像的效果，而頭髮漂染可分為暫時性、半永久性或永久性。染髮可以通過專業美髮師做或自己在家裡做。染髮在美國很受歡迎，美國女性約75％以上染髮。2011年美國人自己在家裡染髮總體花費達到$19億美元，預計到了2016年將提高到$22億美元。

「黑色」也用來形容黑色人種，其實黑種人的膚色並不是黑色，只是深棕色，皮膚中含有黑色素較多，相對的白種人的膚色也不是純白色，只是黑色素相對較少而已。

血型是對血液分類的方法，通常是指紅血球的分型，其依據是紅血球表面是否存在某些可遺傳的抗原物質。抗原物質可以是蛋白質、糖類、糖蛋白或者糖脂。通常一些抗原來自同一基因的等位基因或密切連鎖的幾個基因的編碼產物，這些抗原就組成一個血型系統。在人類，目前已經發現並為國際輸血協會承認的血型系統有30種，其中又以ABO血型系統和Rh血型系統（恆河猴因子）最為重要。血型系統對輸血具有重要意義，以不相容的血型輸血可能導致溶血反應的發生，造成溶血性貧血、腎衰竭、休克以致死亡。新生兒溶血症也和血型密切相關。

力加

十三恐懼症是一種對數字13的恐懼。英語為Triskaidekaphobia，來自希臘文，其中「tris」意思是「三」，「kai」意思是「和」，「deka」意思是「十」，而「phobia」解作恐懼症。數秘學家認為12是完整的數目，這反映在一年有12個月、十二小時制、十二星座、耶穌十二門徒、奧林匹斯十二主神等，而13則超越了這個完整性。

我孟買型

1970年代中期之前，香港中華巴士開辦路線的編號是按數字排列。12號線於1955年投入服務後，下一條路線本應為13，但當時中巴管理層卻指「十三不祥」，故跳過本編號，1960年開設的新線由14號線繼續排下去。直至1973年，計劃開辦13號線時，中巴總監顏成坤在報章聲言不相信「十三不祥」的思想，並把該線編為13，行車路線維持了40年。然而九鐵巴士（今港鐵巴士）則跳過「K13」編號，K12線之後為K14線。

在香港有不少商業樓宇及私人住宅樓宇，樓層編號常常跳過「13」，同時又跳過尾數是「4」的數字(14樓)，換言之，在12樓上一層便是15樓了。

另外，在東區海底隧道的收費廣場，第13號收費亭是以「12A」取代。

有牙陰道（拉丁語：Vagina dentata，「有牙齒的陰道」之意）。在多個文化中，有關於有牙陰道的民間傳說，是屬於警示性質的寓言。實際上並沒有在女性陰道發現牙齒的報告。

在印度中部 Bastar 地區的 Koelari 有一個關於有牙陰道的傳說：

Rakshasa 的女兒的陰道有牙齒，她原先是隻母老虎，與其他 10 至 12 隻老虎住在一起。當她看到男人時，便會變成漂亮的女孩，色誘他們，咬下他們的陰莖並吃下，並把屍體的其他部份餵老虎。

一天，她在叢林遇到了七兄弟；她與老大結婚，這樣她才能睡他們全部兄弟。不久，她把老大騙到她住的地方，當他們躺在一起時，她切斷他的陰莖並吃下，並把他的屍體餵老虎。

她用同樣的手法殺害了六兄弟，只剩下老幺。當老幺睡覺時，神明在夢中告訴他：「如果你要去見那個女孩，準備一根鐵管，放在她的陰道來折斷她的牙齒」。

那個男孩照神明的指示作了，而當老虎追來時，他爬上一棵芒果樹。那個女孩變得非常生氣。男孩詛咒她：「讓妳一無所有，只剩妳的臉」。詛咒生效，而她變成 Chamgedri ，一個只能從同一個洞吃飯、排泄、排尿和交配的怪物。

其中一顆芒果打開，而那男孩爬了進去。一隻鸚鵡抓住芒果逃離那個地方，並帶到一位印度王侯的王宮。當芒果落地時，那個男孩從果實中爬出來。在經歷無數的冒險後，他娶了王侯的女兒為妻。

搵到工未

咩故仔黎

星二代曬34D巨乳想縮胸 網友直呼太可惜

LIHKG @ Android

#16

舊式商廈工廈好多都係

冷笑左幾聲

傳說香港有個十七歲的小女孩，在十年前，她居然只有七歲。

如果你每年少去一次旅遊，每天走路上班，自己煮午餐，十年之後，你仍不能買一棟房子。

在你閱讀這段文字的時候，地球另一端就有一塊小餐肉悶死了。

原來天堂鳥仲未收皮㗎 係地鐵見到嗰廣告話佢地617 1400係西九龍中心有簽唱會

早幾個月好似有新歌

Hi

毒撚無人理

自己傾都開心

下次試下講 hi how are you 可能會好啲

大家好 我95真毒撚

我話你唔係就唔係啦

挑機

死毒撚

黎呀 先天功一陽指

地盤猛鳩之摺凳怒抽

地盤猛鳩之一巴煎死你

hi 你

Strong
又哂左一日

我已經戒左天光先訓同訓晏教

曲奇係咪想打埋一份

我都戒左天光訓

介唔介意男朋友以前叫過雞？

真毒撚俾人打就有

平仔呢

亢龍有悔

戀母情結（Oedipus Complex，也譯作「伊底帕斯情結」或「俄狄浦斯情結」），是指兒子戀母仇父的複合情結。它是弗洛伊德主張的一種觀點。這一名稱來自希臘神話王子伊底帕斯（或作俄狄浦斯，Oedipus）的故事。伊底帕斯違反意願，無意中殺父娶了母親。

戀父情結（Electra Complex，也譯作厄勒克特拉情結），是指女兒親父反母的複合情結。它是弗洛伊德主張的一種觀點。這一名稱來自希臘神話中厄勒克特拉的故事，相傳厄勒克特拉因母親與其情人謀殺了她的父親，故決心替父報仇，最終她與其弟弟俄瑞斯忒斯殺死了自己的母親。

西格蒙德·佛洛伊德（德語：Sigmund Freud，出生名：Sigismund Schlomo Freud，1856年5月6日－1939年9月23日），奧地利心理學家、精神分析學家，哲學家，猶太人。生於奧地利弗萊堡（今屬捷克），後因躲避納粹，遷居英國倫敦。精神分析學的創始人，被稱為「維也納第一精神分析學派」（以別於後來發展出的第二及第三學派）。

布丁姐姐

我頭先search先知

你做過既野我都做過

你講自己定其他人

Yes sir, may I help you?

我愛麥當勞

見龍在田

神龍擺尾

神婆好正

潛龍勿用 #kill

仲估你有咩事搵我

邊到正 唔岩我

搵你傾下計囉
最近睇咩書？
me買左本冰菓都仲未睇

雙龍出海

halo

尋尋覓覓

戚戚

謝謝您 巧感動

睇緊gosick

無人理我

食飯呀

飛龍在天

戰龍在野 一野 兩野 三野

Gosick!!!!維多利加！！！片頭片尾曲都超好聽！！！

我6點就食完

食緊午餐肉炒蛋

煎到佢出血

動畫好睇

係炒

Rabbit齊黎 panda齊黎 忽然黎齊 不用呆濟 so mi re do hey

我呢我呢

飛飛呀飛出去

點解要咁做

點解夫mask呢10幾分鐘咁漫長

冇入過果啲post
冇乜興趣

(◐‿◑)

（＾ν＾）

人地對你有興趣

冇人係tg到搵過我

因為無得講野

做咩呀

好悶

睇射鵰

去溝女吧啦睇咩射鵰

那有女

我都冇 地盤撚識呀嬸

啲阿姐好照住我架

阿嬸風韻猶存呀
你唔信問將軍

上星期有個仲返緊學嘅𡃁妹嚟煙腸可能，不過唔係幾啱我

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

痰罐曲奇餅乾盒子裏的茶杯泰迪熊貴賓狗哈樂觀光明會的東西都是我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

小餐肉蛋吐司麵包的技術與產品供應合約的約定時間的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆

包法利夫人員的工作是我的心情是否受到影響力的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是否受到影響力的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆

你以為啱你就食硬㗎啦？

Its 詭探 time!

我繼續上網追返先

無知一問，男朋友送女朋友返屋企係咪必須？

WhatsApp嘅回憶永遠係最珍貴

你點睇

睇msn啦你

冇左msn好耐啦

好負 點算

典解呀

關於咩㗎

刷牙準備弱了 訓醒繼續放負

去到最後一幅地圖最後一格

佛洛伊德相信個體原慾的發展，如昇華（sublimation）概念所示，為不斷轉換客體。人生來即屬「多相變態」（polymorphously perverse），任何客體都可能成為快感之源。隨不同發展階段，人會固著於特定慾望客體——初為口慾期（oral stage）（如嬰兒因哺乳產生的快感），繼之以肛慾期（anal stage）（如小兒控制腸道產生之快感），隨之為性器期（phallic stage），隨後是潛伏期（latency stage），而最後性器官成熟後就會達到生殖期（genital stage）。孩童接著經歷固著性慾於母親之時期，即所謂戀母情結，但因此慾望有著禁忌的本質，必須予以壓抑——較不為人知的戀父情結（Electra complex）則是性慾固著於父親。

你咁唔得㗎

肛門滯留人格（英文：Anal retentiveness）是為心理學的一種學術理論，弗洛伊德在其精神分析學理論中提到，幼兒在肛門期（1至3歲）時因為父母過於重視對其排便的訓練，而在日後養成了其過於重視細節的性格。

郵輪（英文：Cruise Ship、Cruise Liner）或稱遊船，是一種用於娛樂航海的客輪，航程及沿途的目的地與船上的設施都是提供遊樂的一部份。運輸並不是遊船主要的用途，因為遊船通常會將乘客送回啟航的地點。

麗星郵輪（Star Cruises），雲頂香港（原「麗星郵輪有限公司」）旗下的子公司之一，是全世界第三大的郵輪公司，主要是以亞太地區作為經營領域，規模上僅次於嘉年華公司（Carnival Corporation & plc）與皇家加勒比（Royal Caribbean）。作為亞太區領導船隊，麗星郵輪以發展亞太區成為國際郵輪目的地為理念，旗下六艘現代化郵輪「處女星號」、「雙子星號」、「寶瓶星號」、「天秤星號」、「雙魚星號」及「大班」帶領世界各地旅客暢遊亞太區景點，並提供亞洲式貼心服務。整個集團的航線遍及亞太區。

WhatsApp Messenger，簡稱WhatsApp ，是一款用於智慧型手機的跨平台加密即時通訊客戶端專有軟體。它使用網際網路進行語音通話，影音通話; 使用標準蜂窩網路電話號碼向其他用戶發送簡訊、文件、PDF檔案、圖像、GIF、影音、用戶位置、音頻檔案、電話聯繫人和語音筆記。

細心的人重視排便

排便是動物把體內的廢物經固體或液體排出體外，即排遺。人類社會中，排便時會上廁所，又稱解手、出恭、如廁。

多相變態

衛生紙、手紙、廁紙、紙巾指的是一種薄且軟的紙張，提供人們入廁後清理使用。形狀有單張四方型的抽取式衛生紙，或者捲成滾筒形狀的。通常由木漿製造，跟一般紙的製造過程差不多，但是極薄極脆弱。脆弱使得衛生紙遇水就爛，以免在廁所內造成堵塞。製造目的跟外觀極其類似的面紙大不相同（滾筒式則可能與廚房紙巾搞混）。如果把面紙誤當成衛生紙使用，很容易導致廁所堵塞。一般為白色，也有其他顏色。

部分衛生紙設計得很有趣味，以供如廁的人娛樂。比如有將數獨遊戲印在衛生紙上的，可以一邊如廁一邊玩。

未聽過打大佬

班長是組織團體的基層單位班或學校進行教育的基本單位班級的負責人。

畢業旅遊，又稱畢業旅行，是一種旅遊形態，是指由學校為即將畢業的學生所舉辦，或是由將畢業學生自行舉辦的團體旅遊。從目的上而言，畢業旅遊是為給即將各奔前程的學生們留下共同的回憶，與學校一般所舉辦的教學旅遊、修學旅行等有所不同，也是青少年次文化中所不可或缺的話題。不同國家的教育制度之下，畢業旅遊不見得會存在。

風險
遇上意外。
言語不通。
因價值觀不一，若不互相遷就，容易跟友人爭吵。

笑左

遊學團是一種主題旅遊，同時提供旅遊加學習，這種性質的旅遊活動由來以久，直至1997年前後，香港家長流行在長假期時候，將子女送到中國大陸或歐美地方，學習普通話、英語或接受簡單軍事訓練，遊學團大幅普及，及後有遊學團出團期間，酒店遭遇火災，有家長繳費後亦曾發現未能成團，遊學團這種接待年輕學生的旅遊模式引起社會關注。

弱了

LIHKG討論區（簡稱：連登討論區）是一個香港的網上討論區，是由iOS高登討論區瀏覽器應用程式「HKG+」衍生的一個獨立討論區，於2016年11月25日正式開始運作。

LIHKG 一直只是一個活躍於網上的討論平台，並沒有任何現實活動。 直至四月初，有一名叫「米高堅尼」網友提出舉辦網聚活動，該網友於討論區內透露自己有情緒問題並且有自殺傾向，希望透過活動散心，最後該活動於5月6日（星期六）舉行，地點為金鐘海富中心的麥當勞餐廳，有大約四十多人出席，當中包括LIHKG創辦人許業珩先生。

肥西縣，位於中國安徽省合肥市區之西，名人肥萱之鄉，由省會合肥地級市下轄。肥西位於安徽省中部,省會合肥市區西南。肥西為較具實力的縣市之一，其綜合競爭力2010年位居安徽省各縣（市）的首位，在2010年中國百強縣排名第94名。

笑左

2242 你問我唔想答

點解唔想答

呢到啲九五巴係咪已經有晒offer

有但reject哂

[廢老]迴 旋 處 亂 過 馬 路 俾 貨 車 輾 過

大家叫過幾多次雞

今日又有台開

抵死
有牌都知一定望右同埋唔會有人行
話司機果班九成九無牌

0

望完右無車就踩啦 個司機就慘啦

Lm

係

聽日開始出回旋處要望下有冇人先

(有圖)ig story班女究竟做乜撚嘢？

今日我係POST就係講依樣 但係無人理 究竟點解會無啦啦興起

唉

冇見過人玩

好多public ac都有玩

見到啲中同玩

生命無希望

做奴實無錯

身邊好多人上到大學都變哂

#2 都秒左啦

矛淫

決定聽日開始煮返鮮奶麥皮

麥皮係種用燕麥薄片整嘅糊仔，西人會落牛奶整麥皮當早餐食。

Hahahahahahaha

ahahahahahahahahaH

我有

一人爆一件自己學校嘅secret

認真 快線出迴旋處既話
應該係睇左睇右
因為總有啲on9仔行慢線但cut入迴旋處內線

點解一起身就咁多面油

1234

有經驗

我無面油幫你唔到

點解

柏芝個仔開始大過了 真係愈大愈似某個靚仔明星

你懂的

岩岩洗牙個護士姐姐幾靚女

成蕉甘少人-,-

有無絲打鐘意肥仔波

我

圖？

一張麻友不願披露的照片

唔爭氣笑左

殘廁

唔減演呀

買一送一優惠嚟到最後一天，多買多送，超過二千款任您揀，錯過就走寶喇。

露天性愛 （public sex），泛稱在公共空間（包括室外、室內的公共空間）或在私人空間但仍可在其他地方被不特定他人或特定的多數人看見的人類性行為。在性行為被視為私密行為的文化地區，可被視為一種逾越習俗、違反法律的不當行為。

將軍勁D定佢勁D

廁所是人們排泄和排遺的場所，另外通常兼具整理、簡單梳洗的功能。公共廁所有分為男用和女用、或不分性別的無性別廁所，另有提供身心障礙人士使用的無障礙廁所、親子共用的親子廁所等各種不同的類型。

將軍

+1

處子（英語：virginity）是指一個從未有過性行為的人所保有的狀態。處子可以指雄性，也包括雌性。在人類文化與宗教信仰傳統上對此賦予特殊的價值觀與重要意義，特別是對未婚女性的處女，代表著個人的純淨、榮譽與品格價值。

將軍壓勝

對大多數來說，處女是指沒有發生過陰道性交的女子，即指男性陰莖插入女性陰道的性交，和因性交而令處女膜破損的性交。但是有些天生處女膜偏厚的女性，初夜時處女膜不一定會破裂，破裂也不一定在初夜時。

由於處男沒法像處女一樣經由處女膜的破損流血來判斷，故古代封建觀念裡總是不太譴責男性的風流花心，而當類似的行為發生在女性身上便引發極端強烈的評擊，而總是單方要求女性將性行為與婚姻合一。

餐肉連個100%既問題都問得出 返去反省下

sorry
我都知道將軍係咁勁
但估唔到真係咁勁

我係上線藥水，你問我答。

你覺得自己係好和諧既人?

屌你呀

哇 屌 呀

條友專開膠post 信唔過
反而將軍我親身見識過

頭先食飯睇電視話市面上罐頭午餐肉含鈉量嚴重超標 好似超560倍

食午餐肉其實算慢性自殺

咁惡嘅

精神病人

藥水唔答我
心碎了💔

藥水快啲用碌鳩慰藉佢嘅破碎心靈啦

答左啦

我都覺

好彩我只係鍾意劈午餐肉

但餐肉不會放過你

黎呀

煎到佢了血

要是能重來 我要選李白

好飽 岩岩食完牛奶麥皮做早餐
話咁快仲有半個鐘就食晚餐

廢青生活

我一直都有一段話埋係心底唔夠膽同你講

廢青就係人生

唔好同我表白唔該

食餐肉會點茄汁㗎咩

生無可戀

岩岩收工的我表示 我都好想做廢青

李榮浩

我會

我個fd識佢真人好好好好耐

好羨慕 感覺佢好qq
之前獨睇佢香港場演唱會 想睇埋台北

係佢未出面時 成日fb見到佢

好jelly

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

我又唔係將軍

agger
我點沙律醬都覺得自己核突

估唔到唱首歌可以請到你上黎

早晨 終於上水啦

痴撚線
一個下午有成十幾個agent打比我

你受歡迎

點先可以咁受歡迎

要似水魚同埋搵唔到工

放工 有緣再見啦各位

將軍大把女

爸爸媽媽超好聽

太坦白

小學個陣係咪總有個鼻屎佬？

有

我都想有將軍般既勇氣

95 絲

寒妹 你邊到寒 睇過

叫小妹我呀 ？

新人要自貼

我宣佈屈人寺個online shop係垃圾

度度都寒

hi 絲打

凍就著多件衫啦

追翻post睇下你地自貼左未先

百幾個post 有排你追

平時推太快都唔想追，仲要追百幾個

hi 언니

嘩你開過既post
相信呢度好快有人會主動聯絡你

唔洗追 我貼返俾你睇 你話我知想睇邊個巴絲嘅相

Appaul

韓

咪追呀屌你

輕輕一推

展開攻勢了

call me?

想出架車，有冇好介紹

樹不要皮必死無疑
知唔知下一句係乜

奧利華巴男神之癲
鳩up

人不要面將軍例子

達哥啲片成日訪問囡囡 一定係女兄弟嚟

Fit

咁岩見到 我鐘意佢架

hellooooo

有幾首都幾正

老伴

嗰度係咪觀塘嚟

棍仔定自動波

自動，睇緊bmw

個人好唔鐘意bmw既樣

我都係暫時睇啱某幾款咋，其他都唔太啱，房車

整死你

3系？

唔係掛

有錢唔怕蝕就買啦

曲奇巴一睇就知有錢啦
無視左我個fit

暫時係，m23456都好正

m好似養都好貴 fd揸緊

冇呀儲咗小小錢咋

Fit都要買後期，前期啲fit成日冧波箱

所以應該唔會揀 除非今晚中六合彩

我只會買豐田車

hybrid?

好耐未試過睇書睇到眼瞓

我要買gtr

世界冠軍

我尋晚如果揸gtr我洗炒

唉咩

你渣GTR你死左啦

我唔理 總之我要揸gtr

我比篤屎你

加隻撈ok?

我都好想俾十仔屌醒

公平咩

係唔公平㗎喇

I KNOW 十仔 FEEL

係囉 將軍咁多女埋身 公平咩？

唉我都想

十仔好橙

啦啦啦

人

曲奇

冇人，個個去晒溝女拍拖

拉直左個鳩毛頭第一次見到自己直髮覺得極度唔慣

已讀不回（日語：既読スルー／きどくスルー Kidoku Surū ?）是一個流行於日本的俚語，意為通過即時通訊軟件LINE聊天時，「自己通過訊息功能（聊天功能）傳送的訊息，對方讀了卻不回覆」或者「自己讀了別人發來的訊息後不進行回覆」。

已讀不回又稱為既讀無視（日語：既読無視／きどくむし Kidoku mushi ?）、已讀逃避（日語：既読ブッチ／きどくブッチ Kidoku Butchi ?）、「KS」（日語「既読スルー」的羅馬字首字母縮寫）等。

無人

有咩方法可以召喚到皇薯脆

想睇唔敢睇

其實唔恐怖

一陣開台打下畢幫先

你問我唔答

無得上網原來係一件咁痛苦嘅事

睇下for what la
去親親大自然既話我覺得冇問題

去旅行

你幾高？

點解唔買電話卡/wifi egg

下個post 叫 95巴絲入黎同皇薯脆吹水

屙完就無事lu

有一張 share wifi 用，但唔夠用

除左冇google map有d唔方便之外都ok呀
btw其實我想搵次google map都唔用
一直搵地圖都係樂趣黎 唔知有冇fd同我癲

仲有無得上連登
好din 喎
搵唔到就。。。

路在口邊ar ching

?

我隻手指好攰呀

呢D野講出黎好似唔係咁好

打緊機呀 係咁碌個碌野好攰

打緊咩機？
邊個碌野？

控制桿

邊個碌控制桿

[冇圖]連登仔條撚最短可以有幾短?

第一幅圖

咁長

開台卡關

好慘

我隻手指斷啦~~~~~~~

玩咩？

幾時先可以變大隻型男？

我發達嗰日

痛就唔好玩啦

碌野斷未?

三國無雙

玩完啦我

碌野好硬淨

你依家已經係啦

唔等你

教我ok?

158

又矛淫

矛淫梨禾

hi

餐肉

唔洗返工?

訓

公鯨魚每次射精就會噴出２０公升的精液。

個app update左之後冇再彈app/唔知咩錯誤

#689

0330

淘寶狐狸尾肛塞（多圖）（簡體慎入）

見到都覺得patpat有d痛

睇完有d急屎

拿 唔好賴呀

好人好者賴乜

租腎

早晨

真毒如何識到女仔

啲女自己走埋黎

咁樣好似唔係真毒

係真毒呀

咁點解我得啲男人行埋嚟

我都想

morning

拍過幾次拖無資格講依啲

Hello

我a0呀

你唔係gay 咩

唔可以係a0?

邊個拍過幾次拖

hello

好大雨

好彩帶左野食返公司食 唔想出去

琴日叫你又唔復機

what9?

me no mon post wor

我一入黎又無人 走囉

有

食屎啦88

你一入黎我就強了

有冇人記得我幾時可以轉番個名 ?

咁柒既事諗返起都打冷震

今日！！

原來換緊迷你人

韓國夏日新品優惠，2件75折，3件起更有69折。上衣折完低至$54起，以後仲洗咩飛韓國買衫喎。

我夢見我坐緊個架巴士剎唔到制

但其實架巴士唔係巴士

係一間鋪頭 但唔知點解係夢入面會當佢係巴士

司機一D都唔緊張

我好緊張呀

我仲夢見陳冠希同宣萱 佢地好似係情侶定唔知咩

你好

why ar

今日休息有無人打gta

無帶遮 我對Birkenstock

我平時都著開birkenstock拖鞋

出咗隻膠 白色好靚

因為我唔係司機

冇錢買驚

Pc

個底都係膠？

小司機江宇 江宇！
最得意既木偶 咇咇咇！

係啊

著緊呢對 隻色好正 但鐘意果款香港無返 外國無size

PS4

防水
我個對唔知點解腳掌位變左深色

你隻腳好大？

245/240cm

啫係42

點解我訓前同訓醒都見到包夫係度

都話包夫係廿四小時上水咁濟

38.5

咩事咩事

你訓前大概三點幾四點 我依家係度好正常姐

我番黎啦

包夫咁都記得

詳情請睇post109第二頁

me38

聽講包夫唔識訓教

搵返個post咪g

洗唔洗mark 低呀

隻腳咁細
我42.5

訓咁少既咩你

我42-43要視乎咩鞋

隻腳咁細
我46

巨人

你好耐無食爭鮮 炒咗你

又final 又去旅行
所以好耐無食

矮仔都可以腳大
好多肥仔米六都冇都著39 40

me 39

95完sem啦入一入黎 (109)

搵人提我616改名

聽講腳嘅大細同 成正比

而家先睇到錯單位
38.5外國size算細？

超細
買韓國鞋啦

靜左

食lunch

我覺得我就黎比人氹到

千祈唔好買

long time no seeeeeee

好想去旅行呀呀呀呀

laughed

Mh係需要花大量時間去玩嘅game 唔會點開機玩嘅玩嚟好無癮

真係唔好柒 包夫會mark低

me too

成日出現都冇人理

聽日去香港旅行

一日遊 正

究竟呢個post有幾多人係呢三個月內去旅行

我都想去

你之前去左啦 計埋你

你唔係唔玩呀

後日去泰國

將軍：我照買 但唔玩

射左波？

我去緊啦啦啦啦

bring me laaaaaaaaaaa

柒事簿同小氣簿

去緊

浪費金錢

乜迪士尼巴斯光年個game就拆啦咩！！！！！！！

玩tinder囉屌

再唔撚係咪炸人whatsapp然後話人唔應你再上呢度扮撚哂傷心

咁又有機會溝第個 可喜可賀

我好鐘意玩架喎

i know

咁好玩都要拆了

漫威相關的復仇者聯盟系列長賣長有，明日世界園區需「割讓」部份用地。漫威主題新園區，將建成超級英雄作戰基地，機動遊戲設施除包括明年初啟用的「鐵甲奇俠飛行之旅」，2018年會淘汰現有「巴斯光年星際歷險」，主角由巴斯光年改裝成漫威超級英雄

咪係！！！！！！

之前想開post屌呢啲男人
利申：試過，好冇尊嚴

dllm 拆左個屎迪仔好過啦
臨拆去多次先得

我無啊

好rich

大把人中個頭埋去死

十年無去過

趁我仲係學生 整返張全年證
之前冇續到 因為張證改左要影相

而家全年證要幾錢?
我十年唔去一次

扮撚哂野咁屌
喊完十秒咪溝第個

屌係喎 好多學生優惠未用
提醒左我

怕咩 又無人睇你

學生最平都$8xx 前兩年$6xx咋

Mk咪係
毒撚點會咁做

我自己見到都唔開胃

true
垃圾

咁撚貴
而家一日門票都要$500幾 好過去搶

收工未呀

以前張summer pass $320
我都好想去

迪士尼就算啦 我等生日免費去op好過

唔係架
我見過有個勁on9既毒撚係咁

集思廣益 仲有咩學生優惠可以用？

睇戲 唱k 學生餐

博物館?

學生餐唔係要著校服咩

有啲有學生證就得

全日制學生出示註明現時為全日制學生及有效日期的證明文件，便可免費參觀香港科學館及香港太空館的常設展覽。此外，亦可以優惠價購買博物館全年通行證，無限次參觀康樂及文化事務署轄下博物館的常設及專題展覽(特定的專題展覽除外)，及可享有其他優惠。

得科學館同太空館free

其他都係十蚊左右 上次我去歷史博物館睇展覽好似十蚊

游水

夕陽 1/3
沈み始めて
なぜだろう 涙溢れる

我聽日都去游

我打左mm?

就快過期都未玩iron man

我都可能係

去哂午睡？

扮工中

it狗 : github
d coupon 唔要比我

唔係話你

你終於係香港嗱

聽日飛日本 跟住就暫告一段落

real rich

你究竟連續去左幾多個旅行

FIFA 18
9/29 買C朗版好似可以早3日玩

可唔可以養我

可唔可以養埋我

搭單養埋我

反而等緊switch隻mh

你有無改過名

可能係比將軍更rich既人
搭飛機當搭巴士

產已破

去旅行係逃避現實既方法

我既逃避現實係訓覺咋

我既逃避現實係上黎9up咋

人地叫空中巴士 你就真係當人巴士

佢新黎

其實我都係換個地方訓覺

唔想搵工呀

俾幾千銀訓個教

好啦此話題已完 平有平去咋

有錢到唔想搵工

岩岩禁ATM望住個數字要搵工啦

我為左出糧先開咋
唉個AC見底了

冇牌同埋我連個班fd都教唔識

#939

唔敢唔帶泳鏡開眼呀我認我廢

我諗住學生證到期之前轉csl學生plan

敲乜廚？

水水

無分別

有無得咁做？我個約未完

128加隧道費
咁岩我9月完約

你本身係csl定咩
Smt個學生plan唔洗簽約得頭一年有優惠
如果唔係就兩年約

本身用緊csl

係愛呀包夫

我得閒問左話你知

唔該依家有pm 功能未

無

嗰牌子柒唔柒都唔緊要 反正都係睇人㗎姐 正如圖中model咁

true

好悶，你出上聯我出下聯

我出上聯你出下聯

你知道嗎 ？
連登會員的壽命都低於200歲哦。

你去南京我去北京

你知道嗎 ？
爭鮮壽司一碟只售 8圓哦。
[black]另收加一服務費[/black]

打左 emoji

hahahahahahaha

爆煲前留名

做緊咩呀